壹週刊：被捕女子係毒品拆家，同三十幾隻警甴有超友誼關係

佢男朋友又係曱甴黎
貴圈真淫亂

有冇相